Q: Why do surgeons like to operate on lawyers?
A: They're heartless, spineless, gutless, and their heads
   and their ass are interchangable.
%
Q: What's the difference between a lawyer and a catfish?
A: One is an ugly, scum sucking bottom-feeder and the other is a fish.
%
Q: What's the difference between God and a lawyer?
A: God doesn't think he's a lawyer.
%
Q: What's the difference between a dead skunk in the road and
   a dead lawyer in the road?
A: Vultures will eat the skunk.
%
Q: Why should lawyers be buried 100 feet deep?
A: Because deep down, they're really good people.
%
Q: How do you get a lawyer out of a tree?
A: Cut the rope.
%
Q: What do you call 500 lawyers at the bottom of the ocean?
A: A good start.
%
Q: What do you call 500 lawyers buried in the sand up to their necks?
A: Not enough sand.
%
Q: How many personal injury lawyers does it take to change a light bulb?
A: Three -- one to turn the bulb, one to shake him off the ladder, and
   the third to sue the ladder company.
%
Q: How do you save a lawyer from drowning?
A: Take your foot off his head.
%
Q: What do you toss to a drowning lawyer?
A: His partner.
%
Q: What do you call 4 lawyers in a cadillac going over a cliff?
A: A damned shame! A cadillac seats 5!
%
Q: What happens when you give a lawyer Viagra?
A: He grows taller.
%
Q: Why didn't the sharks eat the lawyer when he fell overboard?
A: Professional courtesy.
%
Q: What do you do when you see 3 lawyers buried up to their necks in sand?
A: Get more sand.
%
Q: Whats the difference between a lawyer and a sperm?
A: At least one has the chance of being a human being.
%
Q: What's the difference between a dead dog and a dead lawyer lying on the road?
A: The brake marks in front of the dog.
%
Q: If a lawyer and an IRS agent were both drowning, and you could
   only save one, which would you do?
A: 1) Go to lunch
   2) Read the newspaper
%
Q: Why was the lawyer skimming the bible right before he died?
A: He was looking for loop holes.
%
Q: What's the difference between a Lawyer and a hooker?
A: A hooker will quit screwing you once you're dead!
%
Q: Why are lab rats being replaced with lawyers?
A: 1) There are far more lawyers than rats in the USA.
   2) Researchers don't form emotional bonds with the lawyers.
   3) There are some things that even a rat won't do.
